有無人同我一樣好似吸血鬼想搵嘢咬

自從箍完牙之後虎牙一路都唔舒服，好想搵野咬，而且就算有帶固定器都好都走晒位，虎牙凸返出嚟。

想咬嘢嘅感覺帶完固定器會好啲，但係已經箍完牙好多年，個固定器都壞埋。
唔想咬咁多香口膠，會咬到好累。。。

咬我

含我條撚